湯丸同糯米糍有咩分別？

大細？生熟？

湯圓是生的糯米粉團成型，然後再加工做熟；糯米糍是糯米粉先蒸熟，再(包餡)成型。

你會唔會生食湯丸 煮糯米糍
除左有分別之外都冇分別

大部份情況下
湯丸烚 糯米糍蒸

其實糯米糍都係熟架喎 你智障架？